千奇唔好咁做呀

千奇唔好咁做呀 催淚彈可導致化學灼傷

Tg就可以無視民居 無限射 觀星筆就係大殺傷力武器鐳射槍 唔應該亂咁用

[形象工程] 我們不是暴徒